未瞓嘅妳，覺得男人擁有咩特質會加分？

晚吹

我覺得其實個男人靚唔靚仔
真係唔係最重要
如果佢係一個好可靠嘅伴侶
咁先至可以過人世

身高

個個都好似你咁諗咪幾好 少幾多紛爭

會煮飯
識彈琴
乾淨
幽默
會做浪漫野
唔會用粗口鬧我

屌你老母

收皮啦 有晒特質咪又係唔會珍惜

無樣已經免談啦

細心

收皮喇女人
對你好又點？咪又係走撚左去

J大

從一而終

主動交流

我覺得識煮飯已經夠
咩幽默感我又唔理 佢冇我有就得

碌鳩夠大夠粗夠長 有技巧 有耐力 ！

只要正正常常就可以

對住我多講野
唔講大話

下一個會珍惜嫁！

頭髮濃密

有時四四正正仲衰過無樣呀

下次會留低果個一定好幸福

女朋友尼個term太遙遠
我未來嘅女朋友 你係邊⋯⋯
我好需要你
我覺得冇幽默感無死罪
利申：冇
妳地點睇
完

我都覺
互補性格好似唔錯

專一唔係特質黎架

講緊溝女點樣加分 口花花對住女仔講專一 咪加分囉

唔係點頂一世

收皮啦 毒撚樣有分加？
根本冇人唔睇樣

其實無西真係會難搵d

單身既原因

得個講字

幾時開始識煮飯係男人既特質

我諗最後果個先至最緊要

溫柔

食色性也

港女係咁
自己乜都唔識咪要求男人乜都做哂

咪開口埋口就話女人係雞雞雞

有責任心
準時
高
專一
整潔
忠直
顧家
有計劃
自律
唔可以怕昆蟲
有個人興趣
願意溝通
冷靜沉著

有責任感
有上進心
要善良
高過我
幽默
正直
hehe

講野把聲要溫柔
斯文白淨
毒撚型靚仔

咁你呢
波有冇c？
係咪處？
港唔港女？
識唔識煮飯做家務？
唔齊就收皮啦

夠壞

唔介意我ipad

溫柔

冇得輸

貼心
溫柔，適當時候可以man
高大

永遠有人比你更靚仔

其實好實際

唉，做男人真係慘。

個人覺得高同識玩樂器既男仔好charm

肯奶閪

放心 情人眼裏出西施

無米8是否收皮

175都夠做啦

175係基本？

我講嗰啲，除咗高之外，其實係做人基本條件嚟

我諗最好高過個女仔
不過高度唔代表一切既

"可靠嘅伴侶"=有錢
直接啲啦不如

誠實 有交帶

多腳毛

我上司就係咁, 日頭番工, 夜晚仲要買餸番屋企煮, 仲要請埋工人, 心諗佢老婆平時做咩, 生完仔咩都唔撚駛做

我上司真係好好先生, 但係好辛苦囉, 仲要成日比老闆小

唔可以怕昆蟲
冇話唔得 但係憑乜嘢覺得呢d男人會鍾意你

剩係唔樣衰唔窮唔矮已經好正

請善用起底功能

正常企理即可

睇好多書 例如哲學 歷史個類
可以傾到啲深入啲話題 唔會咁膚淺

外表就係 笑得好睇

上面都係一個好男人嘅基本合成條件，講真除咗高之外，求其無一樣都好有問題喎。。。
又唔係要車要樓要錢，要你男人有品都係要求過高？唔係憑咩，而係呢種係一個嫁很過嘅男人嘅基本條件

心地好
專一
誠實
孝順
尊重別人
潔身自愛
唔係狗公

中意我
因為呢個特質極之罕有，到宜家都未有一個男人擁有到

要知足
誠實
會為未來而訂目標/努力

一堆獅子開大口 我都係走番出去先

為人設想
溫柔

已經畀你講左
但要搵個又中意又可靠嘅人談何容易

把聲好聽
識好多野最好就文史哲
咁樣可以教我或者一齊討論
會睇書
唱歌
彈琴
細心
識煮野食
有肚腩
幽默
扎辮/髻
喉核

Ff下算啦

睇曬都冇人同我一樣

價值觀相近最重要
唔要大男子主義
可以同我傾好多計
成熟 = 唔想湊仔 唔好成日問點解

溫柔
細心
幽默
識氹人
唔矮過我

似我男朋友咁已經好正
幽默
願意使錢係我身上 唔會斤斤計較

戴眼鏡
高大
望落去乾淨
手有青筋
把聲好聽
孝順

把聲好聽

個人覺得大波女仔好charm

有少少大男人 夠man 麻甩

個人覺得大波女仔好個人覺得大波女仔好charm

女人大波就係心地善良

同埋要乾淨啲 勤力啲剃鬍 真心一個後生仔滿面鬍鬚真係好難睇

唉有頭髮邊個想做癩痢

即刻收咗我皮

呢樣真呀
要求男人識煮飯唔係問題，咁樣代表你想男女平等，打破性別定形。但平時出街洗費係咪AA先？
唔係既話，即係又要男人養家，自己又唔煮飯，仲識做啲乜？
同埋AA都已經代表女人仍然唔係蝕底果個，唔好以為AA就好偉大好蝕底

有樓有車

幽默稱唔上 但會盡力tum佢開心
其他做齊哂 但最後咪又比人掉埋一二邊
連情侶都唔係

識煮飯姐
又唔係叫佢日日煮
一齊玩煮飯仔
或者輪流煮
再唔係隔日煮輪洗碗都係樂趣啊
再者 宜家有幾多女人結左婚係係屋企做家庭主婦 多數都係繼續做野啦

呢個年代太多娘娘啦

有自信 唔係cc縮縮

好影變成過份自大
唔好cc縮縮就真既

呢樣我對ex做到足,唔係為左扮斯文,有形象,而係愛佢愛到衷心咁唔會想用半點粗口話佢,好似我對屋企人咁
就算幾嬲,嗌交嗌得幾勁都好,我都會控制到,同佢講野都係無半隻粗口

反而佢一嬲/嗌交時就四字真言,咩粗口幾難聽都出齊
但佢唔明白我,有時仲會話我對住佢唔夠真,收收埋埋 (因為我對fd，打機／踢波都好放,講好多粗口)

喺自己都識既前提下當然絕對無問題啦 只係見唔少女人就係懶學煮飯/唔想煮就要求另一半要識煮飯姐
所以大家既然都出黎做野 男人唔應該係淨係煮飯果個嘛 當然女人都唔係啦

女人唔識煮飯真係好有問題
非常認同你後面請既野
不過一齊煮飯仔真係好有情趣

會識得欣賞身邊人嘅好

除左「高」唔中，仲有「唔可以怕昆蟲」都唔中
好男人都可以怕昆蟲架姐
btw 雖然心入邊怕,但如果隻蟲出現係屋企／另一半附近就點都會硬住頭皮去捉既，咁算唔算合格

咁樣仲加分本身唔驚

對街外人冷冷淡淡 正正常常
番到屋企對住我就失曬控
利申：m底女友

肯定係高 樣成熟 廋但有啲肌肉 樣衰少少唔夠要

識得為人設想
俾到安全感女朋友

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

唔會嫌悶咩

最後因為沒錢收嗮皮

特質系既男人

專一 真係當我係最後一個

唔悶！好正！不過唔到我揀

鍾意照顧人

有次同姑媽行街
男朋友一知道我姑媽行一陣隻腳開始痛就即刻叫姑媽原地等佢去攞車接佢
等佢唔洗行返去停車場

仲有好多

唉...工作圈子入面一條女都冇, wtsapp 又冇...
想表現下都唔得

男人唔靚仔，你地班臭雞會留意佢既內在？

我講過嘅嘢 佢會放喺心裡面
例如我講過鍾意米奇老鼠，有一日佢見到有關米奇老鼠嘅嘢 佢會同返我講點點點，我會默默咁覺得開心，佢竟然會記得我鍾意啲咩

用情專一同珍惜我

專一對我好已經好足夠 唉

我拍拖成日對條女講粗口喎
不過唔係鬧 純粹爛口

172咋

幽默
健談
唔好太靜 約會掛住玩電話 唔搵話題
識得帶人食好西/玩
拍拖唔係話下下譚仔吉邊
有時食下車仔面拉面都好啊
識用google map (for路痴)
Gentleman
呢點其實好多人忽略左
姐係可能幫你拉下門 拉下座位
坐車比你坐入面先
如果大家叫同一樣食物 會比個女仔食先
行街隔離係馬路就叫個女仔行入去 等等
其實呢點好少人理 但好重要
可以睇得出一個人既性格自唔自私
留意政治 非港豬

要求好多
你比幾錢人工
使唔使cv

做到大部分，咪又係俾人飛

矮 柒 冇錢 短J

你個ex垃圾唔識珍惜姐
唔等於所有人係

專一有無分加
同ex一齊果陣有其他女仔鐘意我
我一次都無應約同wtsapp hea回
佢自己就同其他男仔日日wtsapp
仲飛埋我 公平咩

咁都叫多 上面個啲人算乜
我只係每個點都explain左啲姐
講真幽默同識食好西google map呢三點都可以無
呢樣野好多人/女方都可以做到既
非港豬呢點你可以話只係我主觀既諗法
但gentleman 同健談就好基本同加分
你唔健談 點同你傾到計先
同埋唔通大家見面全程係到玩電話就叫約會咩
講gentleman 唔係話誇張到要請食飯送返屋企個啲
只係做人唔好太自私 乜都諗自己先

係啊，咁你又提供到d咩呢

健談同學識廣博真係加好多好多好多分
Gentleman我又唔洗，畢竟我都唔係lady，但有時細心少少比如記得對方對咩食物敏感呢啲位都好夠

正直、誠實、腳踏實地、善良及有主見嘅男人最吸引

我都只係單純咁覆返樓主個topic姐
無啦啦咁嬲嬲豬做乜姐
你理得我提供到啲乜呢
我又唔係係到搵另一半
連登仔logic:全部女人都係雞
你呢啲死港女 無嚟條件學乜人講條件
我幫你講埋出嚟啦好無

對你既野會上心

潔癖

明明好勁/生得靚仔，但份人極低調又謙虛
有時會怕羞 純 小毒
呢d仔不得了

對你地好又點
咪又係一個唔該走咗去

認真 me係

屌低調你撚知咩

有錢

留名學野，到底點先可以做到第一點😂

留意返學識廣博要係啲女聽得明既學識先計

專一

咪又係睇樣睇身高睇有冇錢
以上條件都冇，點會對你有進一步了解

拍拖之後識得同異性朋友保持適當距離

錢

好撚多雞 公廁

錢，臭雞含啦

邊到有嬲啊,ON9妹
低B唔好上黎啦,番番去5P玩算啦

高登真係多痴線佬

呢啲只會主動愛一次

私樓

有責任心(有左會負責)
準時(定時定候自己浦頭)
高(滿足自己虛榮)
專一
整潔
忠直(唔可以講大話)
顧家(但係比錢自己唔可以少過家用，有必要可以唔比家用)
有計劃(夠鐘就要埋單)
自律(自動波啦)
唔可以怕昆蟲
有個人興趣(但係個種興趣唔可以太花時間)
願意溝通(被溝通)
冷靜沉著(點都唔可以發脾氣)

唔打機、唔睇電視（除咗新聞之類）
約會比準時再早少少
對所有人都有禮貌
愛錫家人
有正義感
做運動
唔識路肯開口問下人，唔好為咗不求人而on99周圍走
光明正大（同女傾計唔緊要，留底比人隨時突擊檢查，自動報到）
細心
嬲時都唔會聲大大，有道理就唔駛大聲都贏

最尾個句
如果一個男仔嬲都係心平氣和咁講野你應該仲驚

第一句唔俾人打機已經

夠仆街就得
通常啲女係鐘意仆街厹

點都係外貌行先
如果以每個人性格都咁難頂難相處為前提
起碼你望下佢個靚樣都冇咁炆
如果係件柒頭你都唔知拍黎有咩用 仲要樣柒通常性格都差

狗公搵食場

專一、誠實呢啲好基本，男女都要

加分嘅話，浪漫啦！

但未必個個都係你咁諗

每個毒撚都以為自己係撚型靚仔

利申 我都係

我諗你搵既人就係我

幽默感

戴眼鏡
識音樂
政見一樣同時會遠離政事台是非

搞笑咩你 出到黎咪又係同人地講我想同你做朋友

駁唔到

唉 巴打

做乜鳩

個樣會老 對耐咗 都仲係一無是處/對自己唔好
咁樣貌仲重要咩？

補充得好好！

其實煮飯又有咩好怕喎

靚仔當然有分加，不過香港地有幾多靚仔呀？有都多數係基民，都係腳踏實地吧啦

嬲都係心平氣和
再嬲多幾次你就收皮
散硬

成年人應該要識控制自己情緒，若然在街都控制唔到而聲大大咪即時派花生？

調番轉女仔唔係成年人?

好心香港男仔就做足上面絲打講架野啦
不過做足後會唔會揀你就係一個問題

有時間睇下書做下運動仲好啦

見到堆條件我都係單身算

反正做足都唔一定揀架
做來把鬼

呢個真
再孝順再幽默再有學識都冇用
對你上心，關心你，願意聽你講野先係最重要

邊個話女仔嬲就可以大聲吠?

女仔講親
嬲時都唔會聲大大，有道理就唔駛大聲都贏
通常個意思都係
"我嬲會發脾氣大大聲, 你要哄我
你嬲既都唔可以大大聲"

我覺得有種可以比人依賴到既感覺就好好

發脾氣都唔駛大聲，大聲好易派花生

專一 好撚重要
細心
有生活常識
最緊要 唔好有連登仔呢d19 logic
有既話即刻飛9佢

高富帥

唔係加數喎

係乘數

有時見到人地鬧交自己都炆埋一份

好諷刺

個個女仔講嘅都有d唔同 自己執生啦

港女話首先要高富帥先，呢D係加分咋

我中哂要求喎
但無人要

啫我想講，只不過係因為好多女人聲大有限，唔代表女人嬲個陣唔大聲
同埋女人嬲起上嚟講野仲難聽過男人大聲講既野

一有人要就會唔想走架喇

成熟穩重
高
靚仔
錫女友

無論係咪拍拖，咩關係都好，都唔可以出口傷人喎！

男人對你脾氣好 真係冇得輸
臭脾氣一齊生活會好痛苦
身高樣幽默嗰啲真係其次

原全中晒
但A0

哇 你好低調啊

唔好唔嗲唔吊

認同

吓話

一定係專一
對於我黎講 正義感，勇敢都好緊要
仲有 有愛心

點定義可靠先

堅 我男朋友脾氣勁好又風度
一齊就五年相處得好舒服
不過冇錢冇樣冇高度唔幽默....

講到尾
都係鐘意佢有錢

咪係分

差唔多
我男朋友又係脾氣勁好
有樣 一般高度 唔幽默
相處5年嗌過既交5隻手指都唔知有無

分你個頭
我想捉實佢成世
個格同脾氣好呢個條件係非常之好！女人總係想人錫

收嗲啦 港女 假

個個港女都假
到真係有女仔欣賞你嘅時候記得佢都好假唔好接受呀！
繼續做自卑撚啦

55

一肥毁所有

咁你發脾氣果陣 佢會點

本身對佢有好感其實已經加50 分

忠誠老實

捉實佢

你鐘意咁諗冇人阻止到你

一定係厚道

原則上我要求既野都一定係自己做到先會要求人做

想問下你地相處好辛苦會唔會選擇分開

去做雞啦臭西 以為自己有塊西大晒咩

首尾呼應 頭同尾都
要無娛樂加無情緒

即係講錢講身家，完。

其實好撚弱智 有d明明係女人基本要有既野點解會變左男人都需要有既特質
我識煮飯仲要執頭執尾咁我娶個女人番黎做乜 齋食齋坐? 定係除左用黎屌就冇乜用

唔可以怕昆蟲係做人基本條件黎？
冷靜沉著係做人基本條件黎？

諗清楚先好答喎

我有哂

世事都被你看透了

其他娛樂如黃賭毒免問，其他有商有量
做下運動都攰到hihi, 邊有力再出街

your face

前面個d加分list咁長其實冇咩問題既
因為你有加分list時 人地都有份list
分得清呢兩樣野就得

又要有錢又要錫你
又做家務又要識煮飯
姐係個男人生活得搵錢煮飯做家務同做愛

woman cant cook worth shit.

巴打們切記。

可唔可以講個例子
想知

有錢
申利 紅巴

十樣做齊九樣表示

我係真係鍾意聽啲我唔係好識既野，例如我電腦白痴黎，如果對方可以就住科技發展既野侃侃而談我會加分
大前提係佢唔好嫌我問蠢問題之後擺一副屌同你講野都嘥氣既樣
睇多啲書同有想同人分享知識既心就做得到

所以你咪成世毒撚失敗囉

如果唔驚昆蟲幫你打死佢係加分既話
驚昆蟲但又因為你而打死佢既男仔更加分

鍾意洗碗同乾淨
冇得輸

你地要唔要男仔要係某方面叻過你地?

為左溝女格硬迫自己做呢d野會唔會on9左d

好mk

幽默感 男朋友好有幽默感 係好機智個種

真。肉便器

為人正直 心地好 但係唔on居
多正能量

冇錢咪又訓街

屌你請工人定識女朋友

咪一齊努力囉 冇事業心冇上進心先訓街啫

肯洗錢係我身上
錫我要保護我 我要咩都要買比我
我唔比就唔準做
要溫柔體貼
有車有樓果D基本啦
最好比埋生活費我父母
要比到安全感我

肯幫女朋友奶西

踏實，有上進心，感覺同佢一齊會有將來，會俾到幸福另一半

估唔到IU咁高要求

肥肥地

專一
養貓

最緊要係脾氣好

真心定假膠呀
假膠就真係屌你老母啦
咪撚影衰女人啦
真心嘅話我諗你孤獨終老㗎喇

Topic應該加返少少
除咗靚仔外，有咩會加分

除左高 自已咩都無
都無每日係屋企 唔好阻到人好D
毒撚型柒頭

細心
體貼
會為你花心思
孝順

女人收皮啦 你地全部都係雞咋！

社會地位

排名分先後：
心地善良
正直
孝順
可靠

另一半101分，完美情人

可惜我有102分

會煮飯真係好緊要 雖然自己都識煮
但係煮飯既男仔真係好吸引 煮得好食既話真係可以同佢過世 好似uncle bob咁

波有C
目前為止仲係處 因為我A0
係香港出世所以係港女
煮飯同家務由細做到大

不過呢D野係連登仔眼中都係雞
所以首要條件 男朋友一定唔可以係連登仔

你個user name
btw 我琴晚先煮完餐住家飯比屋企人食

巴打有冇女朋友

識含

無 我間唔中煮下飯仔,煮下頹食架咋
bob叔煮野就真係堅勁,好似乜都識煮咁,幾複雜都難佢唔到,又煮得勁靚

btw上邊堆特質好似唔係你講架喎,做乜咁認真回番個個人

都係講下啫
好認真咩

我尋晚完一大餐飯俾朋友食

會陪我 兩個人煮下飯仔 已經好開心

專一
唔會打我
就夠

有無女朋友

無丫

最近覺得人生好難，另一半如果諗嘢正面其實幾好，同埋壓力大嗰陣冇咁易冧
聰明同有同理心都好重要，雖然2樣都係先天
利申：負面人

不了,no fat girl

同你唔同，我識煮飯但我寧願另一半識其他嘢

原來打錯左

但係咩girl eat all day都會肥啦

幽默
專一
有激情（生活上）
有野心
浪漫
大隻
識為人諗
同埋最重要技術同碌撚要夠正

有膊頭
唔小氣
識尊重人
責任感
有愛心對動物

cat girl仲死

都幾,見你講到好激動下

洗唔洗tg下我

唔啦,我怕昆蟲架喎
雖然我係怕,但我知道如果連我都怕,咁我呀媽同女朋友點算
最重要既人,由我來保護！

佢肥西黎
之前開過post j啲文學男人
同埋好似仲係中學雞

哇你係咪暗戀我
認真post又追過黎
出黎派下膠都追到黎

我係上面有留言架
同埋我唔係好食得肥膩野

原來係度等緊我

妖我唔玩啦 唔想騎劫個post

灰暗巴

唔洗走既,雖然比人踢爆係肥西姐,但放心啦我地唔會咁膚淺既
討論下,做下朋友都無問題架 不過做女友,扑野免問

你想太多

做乜踢爆人 去到邊都見到你

上面班小圈子柒頭咪撚阻住正常討論啦

啲post推得快咪入黎睇
不過好似都係感情台post
啲女人好似淨係識去感情台

咪就係，滾啦肥婆

一定要有自信 （唔係自大自負）通常呢類男人身上好似散發種光芒咁，好charm

冇信心好多時做咩都爛泥扶唔上柄咁，自怨自艾居多，多數係煩膠 。

修養都重要，修養行為好多時亦會表現到佢個性、教育程度，起碼唔會係mk中三四逃學嗰堆先

細個好睇樣，愈大覺得樣唔太重要，企企理理正正常常就接受到

講黎講句，最重要係感覺

我都知我要求好高架啦，俾個機會我係度FF下都好

去

唔高啦
正常大學生水平
讀完大學做唔到死撚左佢啦

啱啊屌

但我眼見好多大學生都做唔到，好多都自卑撚，死煩膠黎

舊制三大撚表示身邊既人都幾charm

算撚數把啦，個個都係度講樣子無所謂，有幾多個真係做到呀

過180會加分 ，矮過170一定唔接受

利申：矮絲

好老實講細個專揀靚仔，但宜家真心普通樣就夠
上一任同現任都係大眾樣

接近180呢

成件事好撚現實，性格夾又嫌人樣衰，夠細心夠暖又嫌人冇米八 唔好話女人，其實男人都一鳩樣會咁

+/-3都加分架

啱啱177
利申 唔鍾意矮妹

利申 有個唔夠180高嘅男朋友

我反而年紀越大越覺得樣重要
唔係話要好靚仔咁但個人喜好好影響睇落順唔順眼
鍾意眼大雙眼皮同鼻高
所以完全唔鍾意啲單眼皮韓國型男款
好似宋慧喬個老公咁真係冇興趣

願聞其詳 但樣始終會老

話明加分 有呢幾點有咩問題

我同我男朋友好幸福

鑲金？

女人真係要求多多

街市買餸啊 講到好似任你揀咁 靚仔揀你先得架

專一唔出軌

冇問過女朋友點解愛我，我只係做好自己
但係佢好似講過中意我做嘢專心，好投入，見面嗰陣我都會不時攬下佢所以好開心

全部都係雞

大撚把大學生無修養

真心對我好
唔會出去搵第2個女仔 (或者唔好畀我發現)

尊一

我都係咁話
我無條件去講條件

有禮貌
高
白
滑

因為你未係最好

揀得過 鬧你老母唔係鬧你

轉數快
通常印象特別深刻

寵我就夠

其實幾認同巴打